最經典既擂台打鬥比賽係唔係幽遊白書既暗黑武術會

龍珠

GUNDAM FIGHT

ready Go

應該算 開創咗:
1) 擂台團隊戰
2) 團隊戰 對手隊背景描寫
3) 練功關
4) 開創拖延故事嘅方式方便作者取材

岩岩先重睇完

行運超人都好正

天下第一武道會

中忍考試算唔算

算

貯金大冒險

烈火之炎 唔知有無記錯名